［721］ 戰略地點集中討論區

大家請馬上制定出戰略地點， 現時警方已經將水馬佈好包圍左政總，立會。 大家一直講現場討論 現場決定， 但係 你而家問下自己， 我地到時仲可以進功邊度呀？ 唔通到時又on99 企到夜晚人散晒 比狗清場？

清醒下啦！ 有計劃總比冇計劃好， 現場決定真係可以封鎖消息？ 你估班狗掌握唔到我地既資訊？ 大把內鬼啦。 當人地掌握到全部資訊既時候，有晒全盤計劃，我地仲係度閙交 討論，而家有時間仲唔好好諗下到時既計劃？

大家呢個post討論完後 我會再開一個post 討論當日既時間表 ， 目的係要知道當日每時每刻要做d咩，幾點開記者會 ， 幾點死線 ，幾點升級，等大家都有個譜

現時可行升級地點 ： _________

我真係諗唔到 ， 我唔想見到到時又on99等完場。大家現在馬上討論

推

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

721

又想on99等散場？

自己香港 自己救

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11